跳出澳門 去雲頂繼續賭博之旅

weekend過黎馬拉 stay係吉隆坡悶左兩日 終於上左黎雲頂
今次book左間靚靚酒店
贏完錢可以番黎慢慢同囡囡玩

贏左玩囡囡
輸左囡囡點

係房慢慢等我啦

到時影佢相

之前同屋企人去馬拉，見到啲人話一定要去雲頂
點知去到都係大型shopping mall + 賭場
我又對賭冇興趣，又唔夠歲入去
搞到咁就冇咗日

有冇試下搏大霧 我條女都唔夠

啲人見到我個樣+得160高多數都好主動check 我證
之前番炒散仲俾人改咗個花名叫小朋友

岩岩同條女一齊行就比人check
自己入就冇事